
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Une interrogation radicale : notre risque commun Rapprocher la description du présent de la pensée projetée dans le futur définit un vaste champ d ' hypothèses au sein duquel se meut , avec fluidité ,  l ' activité conceptuelle .
Entity Name (Type) :: Rapprocher (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Une interrogation radicale : notre risque commun Rapprocher la description du présent de la pensée projetée dans le futur définit un vaste champ d ' hypothèses au sein duquel se meut , avec fluidité ,  l ' activité conceptuelle .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Une interrogation radicale : notre risque commun Rapprocher la description du présent de la pensée projetée dans le futur définit un vaste champ d ' hypothèses au sein duquel se meut , avec fluidité ,  l ' activité conceptuelle .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ mourir ]
appreciatif :: 1 :: [ mourir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ mourir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ mourir ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Une interrogation radicale : notre risque commun Rapprocher la description du présent de la pensée projetée dans le futur définit un vaste champ d ' hypothèses au sein duquel se meut , avec fluidité ,  l ' activité conceptuelle .
No features found.

